[東網直播] 港超 - 2/9 - 17:30 - 東方龍獅 vs 富力R&F

支持東方龍獅︰
支持富力R&F︰

why not none?
廣州打吡

周日（2日）尾場「中銀人壽香港超級聯賽」，1730喺大球場上演，由富力R&F作客東方龍獅。大家想睇「牛丸」vs「光Sir」、「嘉緯」vs「均宜」或者「白鶴」vs「迪高」.........入場就睇到喇！若果行唔開入場都可以睇直播，呢場「大頭」搵嚟「山Sir」山度士，同埋「德國足球字典」 劉舜文 laushunman一齊為大家講波

會唔會大部分富力香港球員都後備？

含淚支持東方定打和攬炒

1 葉鴻輝 [GK]
4 荷西安祖
7 徐德帥
8 笠臣
10 林嘉緯
11 艾華頓
14 鄭璟昊
17 李康廉
29 梁振邦 [C]
30 黃梓浩
41 井川祐輔

26 廖富源 [GK]
3 迪高
5 基頓
6 劉浩霖
9 洛迪古斯
20 林學曦
21 曾錦濤

98 陳梓榮 [GK]
4 白鶴
7 林志堅
10 伊達
12 盧均宜
14 寧安
15 羅拔圖 [C]
16 陳俊樂
22 基奧雲尼
24 梁諾恆
25 利安高

1 姬向争 [GK]
5 勞烈斯
6 侯俊杰
11 羅港威
17 福保羅
32 袁振昇
97 陳富海

奇陣

攬炒for sure

東方仲用井川

上季已經柒過香港班中堅

葉鴻輝
鄭璟昊 荷西安祖 井川祐輔 黃梓浩
林嘉緯 梁振邦 笠臣
徐德帥 艾華頓 李康廉

鄭璟昊

Robson當到亞援既記不如雞佢簽隻鬼

陳梓榮
盧均宜 梁諾恆 羅拔圖 林志堅
白鶴 寧安 陳俊樂
利安高 伊達 基奧雲尼

警號is back

寧安好似係左閘？

一早要炒佢啦

上季吹到日職中堅 結果仲廢過班香港本土既

會唔會三中堅

Let’s see

堅堅打右勁過咗

支持東方啦

陳梓榮
盧均宜 梁諾恆 羅拔圖 寧安
白鶴 伊達 陳俊樂
林志堅 利安高 基奧雲尼

金井

準備迎戰林志堅／gio

梁振邦今場斷氣都唔點

阱川+阿阱

警號

捱出頭

周日（2日）尾場「中銀人壽香港超級聯賽」，由富力R&F作客東方龍獅。今場有大家想睇嘅「牛丸」vs「光Sir」、「嘉緯」vs「均宜」或者「白鶴」vs「迪高」！呢場直播「大頭」搵嚟「山Sir」山度士，同埋「德國足球字典」劉舜文 laushunman一齊為大家講波，大家記得一路睇一路揀埋 #仁和堂ManOfTheMatch 呀~~~

純港超一站式新聞平台~~~

●直播Link：
手機版
網頁版
●24小時港超聯電視
●facebook專頁
東網／東方日報
東網體育

仁和堂龜苓膏專門店

全世界等看戲 誰揪出骨氣 誰打不死

全力支持東方擊敗無恥畜力

小明後備都無

劉舜文講港超

今季個名富力擺前面

舜文

場波閉門作賽？

合淚支持牛丸

舜文一陣唔好係唔係都鳩叫

楊正光鳩排陣?

東方未熱完身

均宜志堅打左邊

啱啱開出黎睇我以為有delay

好多畜力狗

give me 3000

大球場特別多畜力狗黎作客

飛馬神功戲咁

伊達一入禁區就跌

大東方件衫好似車狗

個陣點？

伊達咁鬼死認真嘅

fps好撚低，
睇得好辛苦

做咩死唔交俾robson

輝個新look好薯

牙井啲後上

堅堅一起動，王子即刻拉住佢

牙井靚傳中

盧均宜個頭好撚柒

羅拔圖傷腰?

我帥扯波勁到

返到屋企啱啱開波

融入球隊

個鏡頭好發，拉遠鏡係咪會好d

其實一直覺得佢打翼衛最啱

On9cc富力排陣錯晒

垃王

睇到好辛苦 d人就跳跳下 個波就閃閃下 上季又話今季直播質素會改善

pptv直播係咪一樣ontv鏡頭

牛丸一返嚟
警號打返生

有排陣俾你睇仲想點牙

和哥唔like 佢

應該係，大頭話大陸都係用東網訊號

錯撚晒既排陣

個鏡頭對唔到焦

講進攻質素警號好過主席
不過防守感覺主席硬淨d
雖然感覺到最後都係一味超技術

是但啦
廢濤警號咪一鳩樣

睇唔慣樂仔著畜力波衫

我帥戲弄陳俊樂

12

伊達

12m

低能嘅foul

伊達又建功

ita

伊達又黎料

伊達送禮

on9仔

ita又黎

伊達真係間諜嚟

報港

12碼
伊達報恩

on9 ita 又做鬼

古惑仔 上年又擺老烏

上季又送，今季又送

完全唔激動嘅投訴

狗志又然

井好似勁咗，有返信心

射得柒到

miss

屌你垃王

咁都炒

everton

救到

然完又豬

艾華頓啲碼不嬲唔係好

勁撚柒 我啊婆都射得好過佢

射中間地波

中游質素 搵av射啦

鬥古惑

d巴西仔

利安高條撚屌抽水

警號打正選冇呀濤？

主席休息下啦

廢濤後備

細佬又送角

用邊個vpn?

慢東網半分鐘
照用東網旁述

下場對傑都一樣

東方做乜封左中間2格

林志堅踢返左面好撚生

堅堅咁撚 fit 嘅屌

個鏡頭睇到好辛苦

林志堅認真左

有舜文真係難得

帥好似回春喎

獎金戰士

香港第一邊路球員

東網做咩學支那將個記分牌放右上角

仲要啱啱講完亞運

伊達又報恩

大球場佢有加乘

井村carry傻西

安祖

有線都冇乜波講lu

d中堅仲係咁柒

帥幾fit

井村咁勁㗎咩

好掛住堅堅

帥哥有牛丸有加乘

投左共了

屌你畜力狗，踢人定踢波

rf個龍咁撚瘦，成個mk仔咁

pptv照doub冇自己評述

連白雀都好咗

東方有form過富力

傻西

荷西好似好廢咁喎

傻西安祖

荷西安祖

jose angel有水貨味

好多提場聽

何西安祖

西班牙442

傻西d路數差到

憤怒的堅準備喇

靠球員質數

堅堅都唔洗form

又話西甲兵

連續兩下同樣錯誤

力都冇

小東方怕了

東方啲波正路返好多

兩邊啲鬼都唔多fit

擺艾華度係哩個ST位不如出洛神

jose angel踢過西甲正選

牛丸又然

個鏡頭fing 到好暈

井村後上

淆演是無辜的

實際戰績未知住
不過牛丸東方真係順眼好多

富力搓腳波都唔掂

仲暈過我搭64k

鬥斷纜

傻邦今場好撚勁

進攻好左

全新夾, 第一季難有成績

牛丸有料到

係碼冇咁妹

一個包哂

但係前場斷到。。。

老棍二玩呢d真係有一手
當年省港盃角球旗

華杜斯喺西甲都入過皇馬波

都啱
要艾華頓背住龍門踢都有啲難度

啲大陸仔 PPTV comments 有咩講

算啦
出AV唔expect有啲咩大作用

白鶴咁都收10幾皮一個月

鳩樂呢下咁都冇牌
屌你老母黑警文

Who射失12碼？

俾菊好過

新疆也能嬴他們

支那血統俾多啲

所以華杜斯貴好多

屌，警號又返生，又負又返生

樂仔呢腳

老棍二從後鏟又冇牌

冇牌

老棍二勇武

lo12

均宜起碼黃啦

葡甲正選冇乜波踢, av就多但差

伊達都係退休吧

警號呢下係咪fail左

hea到

其實覺得AV同菊根本唔應該互換

菊去富力畀班跑狗佢用就真係得人驚，依家

大頭

咁都唔入, jose angel勁

gio

王子幾球標失

荷西

gio呢下撚狗撚到

何西

中甲級細佬

屌
俾細佬入波

大頭又 9 up

細佬搞掂

1:0

富力

梁諾恆1-0

畜力有球迷

牙井

井

個波出到

阿井俾細佬屈

冇人擔位

東網影下佢地撚狗啦

呢球輸阿井

輸警號

阿井mark 細佬

麻煩叫埋我帥退休

輝呢下要出啦

富力打傑班友有個咁似聰頭

氣

去傑
AV去佛山
如果單講戰術用途呢個轉會真係R爆頭
球員自己意願就難講

糊擺 糊擺
叫口號加多糊擺

true

堅堅跑得好撚快

AV d護波轉身係外援級數

堅堅（嬲mode)

一嚟錯配

二嚟佢跳都唔跳，干擾都冇

全季都要面對認真堅，港超球員有難了

傻邦咁都冇牌

可以出, 出左下又縮, 頂中就有

召喚

屌你老母呢個真係堅堅？

堅堅

堅

堅堅一推就過

堅堅撚金井撚到

堅勁到仆街

堅勁撚到

好癲

林志堅(認真)

有錢洗得鬼推磨

堅堅開左德甲mode

有冇二千人入場

BIG RUBBISH

係人都知林志堅對東方能力值double

收皮啦大頭

理文同東方2個右閘真係$88 90分鐘放題

堅堅打返熟悉位置

漢堡堅堅返來了

阿帥

观众 PP用户_1: 就拿杰志来说，他是有中超垫底的水平的

富力R& 没名字: 港超的犯规看不懂

观众PP用户_1: 中超港超不能比的.....

观众PP用户_1: 光有塔利斯卡保利尼奥够他们一壶......

帥

之前旺角都無2000啦

兩季係傑都打右翼衛 on99

堅堅頭三尾三

點可以唔提雷文迪同羅振庭

入咗場邊可以掉過

大頭你咪出聲啦死垃圾

一個夠買起我地top個幾隊

換走av啦

琴晩一隊踢完

搭火車落黎

林志堅呢場跑動應該已經係傑志平時一場既兩倍

東方打左半場好波 咁樣比人入左...

警號下下 - - 6 6 又比佢去到

警號基本功太差

佢今場唔駛番後，齋攻

其實佢最佳位置究竟係咩

鳩推

啲動作好奇怪

主席就個人衰
警號真係連波都控唔掂又守唔好

好似德國嗰陣打過左翼

垃王咁打真係唔掂喎

俾獎金 數百萬當係碎銀

要佢做target man真係食得屎

PP用户_6: 主播激动什么

垃王唔啱打呢場，對面縮後無位走

古高是無辜的

左翼內切 唔駛防守

講真，其實兩隊都比上季進步好大
富力就專心打防反同埋屈個人質素。整體實力其實東方較高，但艾華頓打陣地唔太好，擺佢去左邊，洛神擺返中間cf會較理想

Blue Storm打氣團
4 hrs
我哋出发啦！

但係堅堅ig重係用傑志幅相做profile pic

下半場 垃王換洛神啦

除咗傑之外
東方打港超對邊隊有得打反擊?

真球迷

鶴之報恩

坐唔滿一架大巴

盧均宜遲左拎啦

換康廉/av是但一個
出洛9
垃王拉邊la

塔利斯卡保利尼奥

Jose angel都幾爛打，唔似西班牙人

咁撚多外援位咩

收邊個鬼

學a

保連奴

Av一定要換，笠臣冇波踼

泰列斯卡 保連奴
恆大搵咗佢兩個番嚟 成隊勁咗好多

含大

個塔xxx係幾撚勁

有歌神講波差好遠

今日終於感覺到咩叫講波

大頭收埋聲先啦

下下個禮拜俾番大頭 X 黑龍波你呀下

峰峰侠: 准备去港超球队试训

佢兩個至少都有四大聯賽中上遊正選實力
踢支那根本超班

掩蓋咗啲互相吹捧嘅廢話

其餘兩件業餘到仆街

畜力俾錢夠豪爽先請到外援講

咪淨係佢兩個勁囉

啲華人

東網咁有錢
免費播咁多體育比賽

諗起之前港超po有條友話自己踢日本業餘波

山度士老友相聚9up風格

佢同平州和

懷念山sir加和仔

牛丸教返東方即刻唔同d
上季東方成季都唔知有冇踢到半場咁既波

你咁叻，你黎踢囉

今場佛山隊比錢喎好似

諗起畜力踢第一季班支那仔話畜力會奪冠

難得唔洗mute住睇, 平時播南嘸機仲精彩過佢哋講場波

有威脅ge攻勢都係傳中，但東方好似想係中間做波

畜力第一季唔係全部都u23 踢到食晒屎咁架咩

好耐未睇過壓住人半場黎踢

含大其實全部外援都勁
高拉特去之前已經巴甲正選
絕對有能力係四大聯賽立足
同埋佢啲本地都唔係話廢 都有大約中上實力
只不過唔係最勁嗰班咁解

人地埋咁多百份

笠臣暫時未睇到

raw 啲古屍打正前啦

everton 打邊

收who 咁咪以隨時要出基頓

咁要收一個中堅？

好似話如果主隊唔俾錢佢會俾埋

基頓ready

笠臣都好似ok，但係R9 出黎，艾華頓打邊就要換返一個外援出黎

華人老化得好嚴重，打港支大戰嘅時候已經用緊同一班後防

劉浩霖sub粒腎

係 支那仔睇到支那球員太高 無超級外援支超根本係垃圾

泰列斯卡堅係勁, 帶生咗條前線, 吹到簽贏曼聯

收河西硬膠啦，食左黃牌，又未睇到佢有幾勁

畜力個鬼佬教練好興奮
但係光sir完全冇反應

垃王打target man 係邊個天才諗出黎

控球68%

傳控足球

av搶哂笠臣d波踢

我諗牛丸冇預富力死守

直接收everton啦

d鬼跳出黎 笑左

東方新簽D後衛個個都係咁, 等睇擺烏龍

2018年仲用av做核心

咪同搵洛神打邊一樣天才

呢個係舜文 style 嚟

佢講乜波都係咁

睇上港對 就知雖然日本仔啲外援冇支隊啲咁勁，但日本仔技術好過晒你地呢

一味得硬淨

出row d guiz打正前, 左康右垃先係正道

do do do do

robson係咁嗌都無人俾波佢

班大陸仔仲有咩精彩留言?

好都話, 但上半場佢冇貢獻仲倒米

今場井川ok

唔通大陸嗰啲就唔激動咩

球進了！！！！！！！！！

狗志話要用佢做核心丫嘛，唔係點解亞運唔放人練波

兩條友係咁插嘴嘈住歌王

富力啲fans邊到嚟

權健踢少兩個外援完全唔夠日本仔打

唔出徐德帥已經錯曬

歌王有 mon post

恆大嗰班都唔叫最勁

黃梓浩冇進步過

舜文幫我祖仔同大頭講聲加油

富力而家球員溝通應該要用英文

權健啲華人其實好唔掂，除左王永珀趙旭日之外

同之前牛丸教果個一樣

其實佢係東方冇勁過, 只係一個普通閘

幫大陸年青球員練英文

將來外銷

由00:00開始, 南美風

1:1
evertion

艾華頓

右腳

攬炒吧

搞掂

勁垃王

垃王開齋

垃王！！

1:1

靚組織
goal

咁空

點解比分放右上角
仲要下半場個時間重新計過

超班龍

支那仔寧安

14號大陸仔

中間傻邦同邊個one-two?

d人入波都好開心，再諗番起上一季贏咗波都好似死老豆咁

利安高
Gogogo.....

歌神

右閘繼續放題

好似robson

因為 on.99

東方D進攻爽過上季好多

左閘嚟

av讓返球權俾robson啦

both

伊達想爆警號

警號完封伊達

終於有球波係中間打入去
雖然係有少少幸運成份
但難得有入球唔係 斬！

都唔差好遠

陳俊樂 快快樂樂

可能講大頭呢

琴晚睇brian fok場葡甲, 水準高過中超

傻鳩

借用定轉會

robson有300場經驗一定有料, 睇東方識唔識用

東方好肯用波

警號呢下夠膽落腳

借用1年

但係佢水準追唔追到至得

Dodododo

bench都坐唔到, 其實係想指出robson有300葡甲caps應該幾勁

嘩

wa

too strong

屌你咩利安高

屌靚波

嘩屌

Yaap: 屌你咩！

观众 中国足球新势: 角球应该超过10个
观众 supers: 这种比赛买小球必死

靚波

大冬慌俾啲力啦

平心而論第1球輸中國輝, 但第2球唔關佢事

仲好似係球隊核心

東方龍獅4.75 3.25 1.72R&F

無計，唔夠手長

yes,葡甲肯loan佢黎可能係想借港超賣佢去亞洲

山度士句 集中呀～ 好Q

唔係因為贊助商個d？

66%控球

30歲啦喎

現場有幾多人

咁都有可能，但呢個級數黎香港真係好難得

東方仲要靠月尾35康廉 狀態飄忽徐德帥

基頓已經拎左passport?

用小明好過

井穿

終於擺垃王係邊

傻西有牌唔換

其實留佢有咩用

上季嘅事

吹乜撚呀黑警文

有我帥夠做la

今場幾好

屌，球證收咗支那錢？

三等球證

換咗邊隻鬼?

請埋這些垃圾球證.jpg

井川

迂迴得太緊要喇東方

冇突破點

帥開始無氣

屌你老母黑警文又冇牌

又冇牌？

釋放學A！

打和攬炒啦

袋底笠臣走空咗位成日都無波到

對方防守好有紀律同太密集
出左洛9，睇多10分鐘局面有無改變

真係

已釋

廢閪

學西降臨

Robson 同家緯想做既野太似

我帥

mk曦右翼

來了

光蛇又然

東方俾返多啲波robson掂之後好幾多

左羅

戰機

戰機出黎打左閘

Sindy前男友

倒戈大戰

留名垃王爆佢

學A好似真係有d料到

咁都叫紅

Ky個頭嚮廣州染架？

jose angel真係唔差

垃圾東方0攻勢

畜力呢件好難睇到波衫號碼
你知東網鏡又

1734人

體能下降

東方主場係大球場？

唉，大頭幾時死

馬季開鑼 都算係咁

警號軟曬

屌你老母啦大鳩頭
退休未呀

東方都堅持地波組織，唔盲目斬

robson好似冇kw咁控到波添

算多啦 飛馬500人都冇

respect

浪費洛9

同埋淆演最勁明明係放入禁區跟住鳩湧入去

畜力紅

老棍二打自己老友紅牌

仲有十分鐘可以打多個
快啲攬炒唔該

兄弟相殘，心寒

老棍二

LO12

KY打KW

兄弟相殘

正常平衡動作

傑志名宿互撞, 批爭好友直紅離場

好冇人性 兄弟都打

屌你咩大頭
呢下一定開爭啦屌你老母

尿國文

光蛇

楊正光條傻鳩又上看台

老棍二同嘉緯

想建構一個風格，個人覺得幾好
港超隊隊都斬下斬下，好鬼悶

值得紅啦

楊正光
老棍二

归去如风: 解说啊，能不能用点心

富力下場打傑志

牛丸同ky握手🤝

光蛇都俾人趕埋 贏波都咁搞

堅堅提醒冷靜

收聲未呀大鳩頭
睇完replay都睇唔到開爭？

無得倒戈

可唔可以收收皮啊大頭

唉! 誰能避免講錢!

重諗住睇F7撚佢

苦肉計

-dd

for the good of hk

富力兩連勝機會大增

差d

東方反勝九倍

咁都關首歌事

Gun

屌

大頭: 咁樣冇意思架!

逼埋堅堅落去打閘

AV 心繫傑志

AV真係零作用

但佢地嘅人腳有啲難搞

東方控到波但做唔到

零作用仲減低robson作用, 倒米

東方班老野體能

除左棍二 全部前傑仔都打全場

如果想打組織
點解會買垃王

洛迪古C

昇仔好戲

袁振昇條撚樣扮比人踢中頭

去左畜力個人壞哂

大頭上季係咪瞓撚咗啊？楊正光俾人趕咗咁多次邊有停過賽

蓄力踢落冇乜霸氣

東方啲人腳嘅體力真係麻麻

冇支援嘅

咁梗係做唔到

靠個人質素，進攻冇咩互動

終於聽到學A 個名

東方就太多互動

洛神

Goallllll

攬炒成功

2:2

2-2

富力手臂寫住鮮果皇？

respect 廖國文

RAW DEE 姑時

請哂班教練上去

-6 足球

下場對傑志冇教練 on99

冇foul啦
膊頭擔膊頭

自己做主角

不如成隊波上看臺啦屌

5.0 1.18 17.00

黑警文收到order

安迪

下場整個冇教練陣

好似有落手

曲線反富力

有咩
係有好多簡單傳接
但冇真係現位幫波，走位切入嗰啲互動

飛g

-d fancup

rubbish wong tsz

有

香港足球咁先會進步, hi一hi就跌正契弟

王子順勢訓低會唔會12m

㗰撚哂

自己Dup唔切有啲
垃王再落一落手
GG

第一次咁撐球證

條撚樣腳軟

香港第一球證

尿進西今場做乜撚

咁落腳都冇牌？

分過去畀王子幾靚
最衰無人接應

利安高成日靠害

大頭買左富力?

廖sir上季最佳球證

條友好求其

利安高幾球都太漫不經心

D 旁述係咁屌利安高

利安高似自大

其實幾好，個現位唔夠多
尤其中後段體能急降後問題更嚴重

3:2
反 cup

Cuppppppppp

we are hk

贏埋

3-2

傻西搞掂 反cup

牛丸

好撚刺激

DEBUT GOAL

牛丸幾開心

反cup啊

河西

佛山 > 廣州

畜力

傻西燈到入波

[

-6 joke 球

咁樣走出黎都得？

一個人人牆都省得中

牛演真係有呀井說明書 有攻有守

富力教練又嘈
係咪又想上去坐

牛忍又入場

嘩!!!

東方 d 運氣返左黎

守到利安高

邊個話av冇用

畜力收皮吧

Robson & Angel fanclub:
1. Bigmac
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

幾個鬼佬上晒頭

av好有用

幾驚佢炒飛機

點會foul

仲以為牛丸會趴埋上去

mom:lo12

畜力狗

好撚煩

無論有 ground 冇 ground 都嘈一大餐

牙朗咁款

完場先啦

成也利安高 敗也利安高

FT 3-2

東方算唔錯啦差時睇

廣東大戰 , 佛山勝

牛丸可否唔好著西裝？
運動裝順眼多

大陸文化

MOM 廖國文

東方

諗住8x紅冇事下場益傑志, 點知

林志堅 陳俊樂 兩個都麻麻

畜力落地獄啦

個patpat

利安高英雄變戰犯

蓄力輸波
普天同慶

冇睇？

羅拔圖柒左

比bet365劇透

Jose Angel呢下都唔易射

好熱血

lo12會否被雞？

We are Hong Kong

利安高

未試過東方贏波咁開心

利申 傑

咩玩西呀山sir？

玩西

堅堅頭60分鐘

畜力紅牌後俾人反cup埋 笑死

睇咗 你覺得好突出咩
咁你當我expect更多啦

大力小小就射出街

大鳩頭都靜左

朗狗表示同意

傑志或成最後贏家

淆演最後撳制都係要食返老本

兩邊放入禁區

不嬲架啦

利安高性格球星

落西, 日落西山, 富力狗

樂仔我認同
但林志堅上半場勁撚到

rubbish & fuck 抵撚死

利安高😂😂😂😂😂

嬲嬲堅

观众王峰: 我觉得踢的可以，外援差了点，中国球员的水平和中甲差不多，
观众王峰: 节奏比中甲快
观众PP用户_1: 准备干架？
观众如果我们不曾: 这么搞不行啊
观众Cheeki: 球场好漂亮
观众艾米: 环境挺好，就是球迷太少
富力R&没名字: 好嘿衰?
观众蹿到一米六: 已开通会员
观众旭日东升～陈: 会有绝杀球吗
富力R&xyp: 不会
观众艾米: 不会
观众Cheeki: 开会员干嘛？
观众王峰: 这个球场好像是新建的吧，之前不是用旺角大球场吗？
观众移动专享会员: 富力刚开始参加基本都是富力二队的，现在有很多香港球员
观众PP用户_1: 我看应该还有
富力R&xyp: 富力主教练怎么上看台了
观众Cheeki: 唔好三分变零分
观众PP用户_6: 港超貌似有亚冠资格，不会踢中超的。
观众Cheeki: gg
观众Cheeki: 三分变零分

堅堅心諗點解少過上年咁多Fans嘅

世界上有邊隊唔係

狗志睇到未 和狗 屍徒有幾垃圾？

做完半日大東方球迷

東網有個龍門後鏡頭

和叔其實教得唔差，但未算叫好

淆演起碼識將正確的人做正確的嘢
屍徒上年叫迪高做波真係得啖笑

將軍澳個日都有

不嬲有
旺角場都有

最尾一球樂仔唔睇人

我記得柏同全北都好似有球迷讚大球場有英式味道靚

個龍撲到咁出

jose angel有級數

歌神連個精華都講得精彩D

黑龍波講傑志對武里南聯果個精華簡直係經典

robson有級數

上半場幾次失位 下半場好掂

畜力最廢係兩件大陸閪 龍門垃圾到

起碼D座位近草地

見到富力輸波好心涼

暫時唔算超班

港英時代產物係唔同啲

井川真係黑氣石 踢得唔算差
但換走就反cup到

堅堅有級數

60分鐘內

準備3場0分啦畜力

robson有球都係咁

身型咁單薄做龍門 中國輝都唔掂啦

利安高俾甩哂啲波喎

佢係咪講緊龍門網嗰個

睇下堅堅對凱景變番咩樣先

解圍向入面解是未on9

飛馬 你想張國明mark gio定堅堅

YES~

下場係咪可以等睇戰機mark F7

咁廢，唔跑了

都係個句，我係利安高隊友真係心入面屌晒鬼

佢少做多餘野 一早睇定曬位 比到就比 所以未必有特別野睇
AV要fake人攞空間再揾人比已經拖慢咗 雖然有幾下係fake得靚

佢哋啲場好多都好德國 style

明明已經係足球專用場

但個看台都係要昇高

邊忽英式 英國大多數係方型喎

係咪溫布萊公司起

舊黑氣石算鳩數啦

白禮頓

90 年代後啲大場唔係啦

我諗主要係座位同球場嘅高度差距，距離，同埋低座個斜度啩